[1.19 大遊行見] 利物浦 對 曼聯 2

誤中 1001

英超衫都可以印世冠章了
官網限定

Slow

唔係應該係3啦咩

發覺公海開始吹奏神軒

始終反cup個下仲要係快開經典
無計

利po特色

係喎 ... sor

樓豬係基佬

Gayta

仆街 要買又洗成千蚊
有無得淨係買個章

晏菲路應該有

下季仲會唔會有?

又2

應該得？個章好似可以掛到下一隊拎冠軍

有

隻toty mane痴撚線 一抽就有

邊個po

射波奴UT?

廢青左3個月

利post多弱智唔好怪佢

一人N pair「同期出道嗰陣睇好A多過B，但最後B發展好過A」嘅球員

神軒同Phil Jones

過埋年先搵囉
我都好懷念廢青生活

xx

月尾去埋日本先搵 庫房用得好快

課金吧各位

課左

嘩屌 想買白色

希望遲d會追世冠章
唔想同款又買多件

今年客場紅字最靚
主場麻麻

+1

之前先托人杏花邨執左件黑金

上個post有位巴打講話個ex搵番佢,

我想講個女仔咁易講分手,

容咩易之後佢俾綠帽你戴,

分手la

去邊頭？

屌，無撚哂碼

留返啲錢等下年nike算，反正下年nike都有世冠章

NB

+2 未買

同意 唔理會唔會綠帽
3日唔埋2日就發哂脾氣咁 女唔煩你都煩啦

分手呢兩隻字唔可以亂講

講得1 次，分分鐘有第2 次

準備課金印麥巴比

好想落手 但係the姐係咩碼
180 半肥瘦岩著架可

大板年初一飛淨係機票都四千幾

真

你叉燒黎架
半肥瘦

呢個形容詞好撚正

成個世界咁大個森林
我都試過食回頭草，最後都係走唔到落去，有啲嘢有條刺睇下大家能唔能夠釋懷(唔係單單指邊個帽邊個，係第一次分手嘅原因)

上個po個個on9就係我
利申到而家都未決定
之後應該會見面
係驚到時佢咁慘會心軟

應該即係L

下年個件有冇個冠軍章？

邊個冠軍

跟

今次一定要好撚小心搵個人印

上2件啦同狜

印毒撚交屁 Robertson taa呢d好安全

矮撚著唔到vvd

我試過叫分手之後條女喊到豬頭咁，我就心軟了

世杯呀

屌一樣
仲要仲中意緊佢
都唔知點
唉

拜年試著說光復香港 時代革命 不要說恭喜發財 身體健康

最穩陣一定係Taa

AB

咪比多次機會佢
同佢講再講分手就真係分

呢次已經第二次
上次就係咁講

但又未必有歐聯
個章之後香港D鋪會唔會入貨可以加印

分手兩字 情絕不留 但你傷心的聲線 變了～懷舊～

好想拍拖

落唔落手好呢

又叫春

咁咪撚濕佢啦
比佢知道亂講分手係有後果

事不過三 再講就黎真冇彎轉

唔知你地平時感情點
最怕係佢騎牛搵馬 未搵到就死拖住你

其實如果大家都仲係咁唔捨得對方
不妨比多次機會
但係下比多次機會之後對方仲係咁珍惜
如果都仲係好似以前咁
又再講多次分手就真係要分手
因為條路佢自己揀

呢個都大機會
見唔少女人都係咁
有時唔好見女人喊就心軟
有D賤女人好識做戲

今季賣點歐聯冠軍加世冠
下季賣點可能有兩個金章

隨心所欲，不要太認真
一切隨緣

一定係世冠加其中一個 邊有三樣

自已印

成件衫都係章

貼到成件衫都係章型囉

cls你班廢青，無波踢都一日推一個po

想印白色紅字vvd 世冠金章

唉 番工偷偷上利post咋

或者轉做sp

osaka真係去一次算，支那人多撚到

女人最強武器

其實去大阪係為左去京都

其實京都一樣
有時間一定要去基佬城，好靚

童軍咁撚樣

見過fb有人無甩WU直接印歐聯章

軍服 ok?

咁咪好多Gay佬囉
Gayita住嗰到

癡線，自己一個都不知幾happy

做乜撚野

鶴仔就好啦 可以出去歎大餐

想去gay佬城探下你

有邊度冇支那人

童軍

成個膊都係章

幼童軍

舊年去名古屋真係無乜

咪屈

2017 亞洲盃即場買咗橙色狜
一月就走咗
反而當年15年明奴嚟個件11號而家仲著到

英超都唔比用世冠章 淨係批左用一場

一樣

唔比用 但比印

一齊去買羽毛球拍啦店長

店長

利post店長
係咪睇緊舖

影得咁靚

手機影咋

小食店等

屌 天文店

天文店有咩賣

賣加濕器

呢幾個月有冇落建興睇球拍？

大家點睇long d

如果未定邊生活 係咪唔好拍拖淨係諗散餐

呢個世界得共狗同黑警啲仔女冇尻

long d 就算把啦

痴線咁快無晒m

咁快秒左我

$950....好過去搶

所以先話Nb垃撚圾

點解preorder 都可以無貨咁on9

係囉
點解可以有錢都唔賺
咪由鳩啲利撚等到2046先比貨佢

Nb自己有錢都唔識賺

話識樂ching有折

我訂828$ 件

原來係老手

老手都玩到沉船叫春
老貓燒鬚

真係唔可以怪利記飛起NB 即使NB出到60m 都好 屌你老味都簽左5年 條生產線仲咁on99 pre order竟然可以冇貨

記得你話同親戚

Var真是仆街

唔係var會贏得更輕鬆

曼聯

好心獌比番個英超位金絲雀啦

諾域治隊波幾好 不過後防太廢

好似有期四個中堅傷晒

幫我哋殺鏝阻李城
如果買埋佢哋個Cantwell同隻閘...

cantwell英人 應該要50m以上

你地想睇到利同曼城分差7分
定係想腸到曼聯得20分爭取護級

降班財政壓力一定大
等我利記4000萬打包哂兩件啦

降班唔同講法

降班應該有release clause?
呢幾年利最叻咁買

可唔可以keep住14分 +獌20分
其實我都不知道我地個5分邊場扣出黎

車仔-2
曼聯+2
狼隊-2
仲有個-3真唔知了

車仔有黑咩？😂

如果var唔存在姐
冇話黑

車仔有球詐糊係有var先吹走

你岩

諗諗下獌個下都唔應該加返2
球證本身就冇吹、var又冇吹

其實話文尼有手球
本身都冇吹到

你岩
咁其實var存在都唔一定黑
只係拉線真係好肉酸

熱簽左Gedson
✍️We are delighted to announce that we have reached an agreement for the 18-month loan of Gedson Fernandes from Benfica with an option to make the transfer permanent.

其實好多球都係球證自己畫到有越位
無視平排呢個原則

18month loan

得7分好危

利子119 遮打見

利記都有armpit offside啦 係輸唔撚起先話livarpool
呢個table仲要係利記58分個陣出
btw, 你張圖好似係錯 獌聯係29分 修仔係20分

識deal

是但啦，總之永遠都係我地錯

咁應該係

反曼改圖

夏天洗大錢既冬天繼續洗大錢
叫F$G情何以堪？

葡國益返自己人

唔會拮錯

我地既目標 冬天好難會轉會

三大猛將復出猶如強援加盟

要不是VAR ，獌連一早完蛋了

改圖黎 7左

二大猛將咋
老虎唔算

夏天洗左4.4m 冬天洗左7.25m 利子仲唔知足感恩

想睇我利奪冠
獌降班

我都諗緊有冇20分咁誇

夏天洗幾m冬天都係洗幾m咪合理囉

諗下都硬硬地

想知咩事

VAR事件?

咩人黎

利page
專share+翻譯轉會新聞

佢平時比某啲利鬧得最多係成日嘈F$G唔買人
係咪又得罪邊個股東

好似體嘢有個人開火定唔知抽利水

有無link

體嘢個阿狗主持話利VAR得益
同啲利迷嘈到係個節目叫人上去隻揪

鬧F$G梗係上呢度

【舊衫可補熨世冠金章 - 親身到英國】

Online Store  英超 / 歐聯版 都可以選擇加熨 世冠金章
只適用於 成年 及 童裝 球衣
只適用於 2019/20 球衣
歐聯版選擇加熨世冠金章 則 不能加熨 Right to play

紅色主場：齊碼
白色作客：餘 L / XXL
深色作客：斷貨

Official LFC Stores 可以為已購球衣加熨世冠金章
只限親身到訪，不設郵寄寄回

好似係呢條片入面

阿狗咁撚肉酸
利var得益嘅洗撚失分比死獌狗
更何況利得益與否關你馬撚咩事

親身到訪就直接屌柒你啦FSG

咁長 無心機睇了
不嬲覺得啲網台講波十個有九個都鳩

我見條片留言話
1:10:14開始睇

精華 1:10:14 開始
其實唔知點解佢可以咁嬲 人地曼城球迷都未開聲

一黎就屌人老母

美揚中腳同robbo個球好似但食紅robbo就冇食紅
但其實robbo中左波之後 熱剌球員先殺到埋黎

睇左陣
其實講啲野無咩問題
呢啲大家有自己觀點
佢咁嬲做咩
反而隔黎果兩個就好冷靜

講黑我地點都唔係最黑
皇者獌無限12碼又唔見佢屌

由上年開始最仆街係官網依加唔免運費

槍打出頭鳥

講真阿仙奴的確算係比var害得慘既一隊
但利唔係好多得益架咋
而且受害個時咁岩又贏到姐

係囉想知deep wong講咗啲咩

根本係成日上網撩人嘈果啲特別戇鳩
無話邊隊球迷係特別閪
好多朋友係阿迷曼迷都可以理性傾波

佢地係幾撚慘既

我睇返一分鐘前都唔見有
究竟佢睇左D咩

真係125m買嘅我一世冇女

唔信

圖已cap

佢地節目有個private group
應該係個度啲留言

本身都冇架啦

好毒

咁mean
唔怪得你都冇

你有冇興趣要gayITa?

比清又借啲意

me非gay

賣邊個填125m
第一日識FSG咩

呃鬼咩125m

神軒囉

水貨

賣基達+沙短

邊有人要

又陰d陰d反我軒

利用125m買佢
我抽三位巴打幫佢含撚
絕不走數

收皮啦

Take care 樂

真找

無買就幫返你含

Take care

Ok

之前走個啲找左未

加油

之前個啲唔計
新一年新開始

絕不找數

咁如果阿迷替美羊紅牌不值
都屌水晶宮先啦
佢地主場個場對水晶宮又係VAR玩到好撚慘
做咩要辣鳩利撚
利申無聽

痴線

邊個覆我上面個comment就當留左名
而家有3位巴打啦

會傾到用80m買

咁就唔計啦
要125m

小妹冇鳩
幫我奶ok?

屌 唔好計我得唔得

又呃撚含含

驚西咩
Fsg wor

利po有冇一面係冇gay

屌 fsg做野唔聲唔聲架嗎

Me

簽定下季

應該得我同你

Me not gay

係時候貼番D淨化圖

我完全想像唔到利會出成億去買人

都唔係入完即炒，高普勁d，贏完人即炒

諗下好喇

成億有d難，除非放走前面3個其中一個btw佢踢咩位

唔值得呀

攻中 or 中場

佢目標就係含鳩你

點睇有人追你債

仲差諾域治

洗乾淨等你

降班

有集想開獌總編波 好爆

痴撚線

自貼先咪唔驚佢

咁你有無差人錢

邊有

右邊果位曼聯肥哥哥算幾理性分析同冷靜
係中間條友勁撚中二病

咁點解咁多人唔追係追你

夏惠姨

佢之前咪入黎9貼過

Mundo Deportivo唔係西班牙news嚟嘅咩

個頭形有啲似龜頭

英籍夫婦留「反送中」遺書 K11 ARTUS寓館墮樓雙亡

鬼佬都要jump

美國堪薩斯州男子要求法官容許他以日本武士刀與前妻決鬥，以解決法律糾紛

我現實識佢
佢玩9我

屌你老母F$G 屌你老母F$G 屌你老母F$G 屌你老母F$G 屌你老母F$G 屌你老母F$G 屌你老母F$G 屌你老母F$G 屌你老母F$G 屌你老母F$G 屌你老母F$G 屌你老母F$G 屌你老母F$G 屌你老母F$G 屌你老母F$G 屌你老母F$G

貼佢出黎

其實佢講波ok,唔知點解佢咁都上曬頭
但佢係vol210集講過高普係好教練但唔係冠軍教頭

非洲盃又改返1月踢

屌佢老味啦。改乜春

迫害利

改黎改去咁兒戲

nigga真係冇腦

佢On9仔，你喺阿撚？關佢撚事咩 講到自己好好打咁 叫佢出嚟呀成個龜頭咁

佢*

【傻的嗎】

非洲國家盃為遷就世冠盃，將會再次喺一月至二月舉行，換句話講下季利記有可能個半月無文尼、沙拿、基達列陣。

#LFC #YNWA #WeAreAnfields12th #A12LFC

有個不嬲一月都冇踢

你荒佢係隊又踢到咩
傷多過踢

果件就算啦 一季踢兩場好波 好似隔離街果隊咁

呢隻杯真係好on9
兩年踢一次都算 仲要放係一二月踢

要買麥包皮了

所以要買kai子了

F$G：續啦子踢左邊，右邊沙短，搞掂

✨ @Alissonbecker, @trentaa98, @VirgilvDijk, @andrewrobertso5 and Sadio Mane have all been named in the @ChampionsLeague Fans’ Team of the Year for 2019 👏🔴

又無水貨份會唔會小氣嬲左

Nike出75m

利出25m

實係咁

力子神秘力量嘅另一面：死神力量

合理 d錢用係紅物同遊艇都未到利

條友同袁文傑一撚樣
有佢講無人講
不過游生都無佢咁痴線話打柒啲聽眾

游生好似係馬撚？

法國去到邊都見到鏝迷話利板凳深度高

傑出兵工廠

咁佢係亞軍教頭wor
次次D 調動都一撚樣

咁佢地叫咩

傷晒唔計

我地傷就計
佢地傷既就唔計

返到嚟水貨做Elliott後備

有冇portal

交換囉

其實我哋喺左閘唔夠深度啫

前鋒：文尼、沙拿、綿龍、沙短、南野、力子
中場：軒、老母、邊爐、基達、米叔、ox、啦子
後衛：vvd,matip,gomez,洛夫雲、啫喱、taa、n.williams
門將：ab, Adrian

主要原因係有幾條友成Q日傷，中場基達、沙短、ox、啦子輪着傷，後衛matip,懦夫、gomez又輪住傷

皇者獌都幾勁 四大雞胸都一樣搵咁多錢

多fans 季季大把錢fing

不過用嚟買曬啲水貨

夠用 但絕對唔係深
仲記得季初傷左ab 早安有場要啪止痛針上場

邊有得拎龍計，龍不嬲都係一個勁一個廢再加後生仔

右閘可以揾bino 高美欺 米叔 或軒頂
DLLM 左閘 只可用米叔 最多用埋高美欺
唉，仲話衝冠，cls
FSG笑話黎

1.19 大遊行見

屌

下年一二月

賣水貨換harvertz sancho

冇周中波好難捱

Me
幾年前無溫過去考得6.5
最好操下paper

屌呀又轉返季中？無撚野下話

非洲佬真係冇腦
搞個盃都鳩黎

條眉好性感

有冇人12m可以好似米拿咁穩
水貨都唔差

C朗

牙傾 球球都勁ban死角

水貨D 12碼好差喎

Bino

講起12碼
到底今年FIFA D 12碼點射
第一次0%入球率 ON9

摩洛哥果時
12m第一人

想奶

2014年

上網同人打？今集仲有得睇個球員望邊就係射邊既bug

自己玩career mode
同人打就9撲
career mode 全年10幾球好似入得1球定完全無入過

水貨唔差啦，16 球射失3球
米拿35 射失5
米拿好癲

怕醜

140 射失22

射成百四球十二碼

話說修之前隻科士打去左邊

講開修完來拿鐵斯最勁
49 射失 1

收工返到屋企
有無人同小妹叫下春

獌狗日常

收工搭緊車返屋企

笑到仆街

Let’s call spring

師兄去邊間考？係咪有間易拎高grade?

Me2

垃圾物管工,

做看更好過

唉 做人好攰

邊奴如果淨係計聯賽嘅話
佢好似全部入晒

英國文化協會
應該唔關事

想過自殺,

但未想到點先無痛死法

84歲嬤下海拍AV止癢！工作3年爽啪鮮肉 羞喊：享受孫子輩服務

曼聯到依家都係尻買 呢幾年高普唔會咁樣藥石亂投

不嬲廢中都唔係會9買

獌有錢，你吹咩

我師父

三年前考，download大陸ielts app，操入面個exercises同買幾本Cambridge Ielts excerise 就夠用

反正幾十年後都要死
緊係鳩下鳩下過生活
睇下世界點變

由人腳質素 到領隊

最嚴重係佢地已經冇左winning mentality.

2006考
好撚老

係喎...
咁咪再搵水貨射啦

哥哥

Thx ching

老利迷

大家都係利子，唔洗咁客氣

av情節來來去去都係咁，開始唔想睇了
仲入埋戒j谷

聽下球會改歌

j得太多身體開始出現問題了

有, 考過 2 次
有咩想問
利申:8分

真.搵完唔想打 訓覺仲舒服

真係痴埋去d識德文既人到

一哥個安達高美斯咁快就出得番

扑野都係來來去去抽下插下
會唔會第時都戒埋

冇女逼住戒

隨時季尾都出得返
好癲

Welcome Havertz

拎兩支白蘭地拎兩條中華就學到

下..斷到咁咁快好番..好癲

係咪成億個個？

好喜歡他

係
應該120m以上

Mu 打狼 FA

Bobby受浸做主內弟兄
Ali開心到喊

AB做埋主持幫佢受洗
仲感動到喊左

咁呢個就唔係叫戒啦
係叫無

下星期去利市兩日一夜，除咗stadium tour 有咩好做

會睇波？

去到呢一步
要開始睇自拍/偷拍影片 先j得出

教堂x2, Albert dock, Beatles's museum
好似無啦

計劃緊3月頭去睇對般尼茅夫個場

比我試下屌屎忽

無啦，我26-27 撞唔啱, 去bar 睇對Shrewsbury

not my business

早排多到吃不消
跟住兩星期都一周雙賽

下星期三快車

正

今季踢到咁都1億

Kai子辛祖已經係我哋嘅人

Salah 值三億

下年一月又無文尼沙拿
踢條撚咩

輕鬆半年前每日一丁

廿中表示好健康

有做運動就得啦屌

又有研究話每日一丁
少啲機會前列腺癌

Ching邊度買飛我諗住四月去

作客打狼，失分味濃

好在狼隊呢排賽程仲密過利
希望佢地打到攰

四年前Dse有4 （5445）
淨係做一次mock 之後祼考
拎6有無問題
聽人講話啲writing要熟啲format

波台痴線佬

AB真弟兄

Confirmed - the 2021 Africa Cup of Nations will take place in January
and February next year.

真?

bobby 做天主教徒 ？

屌又話summer踢

有藉口買人了

冇mane 簽包皮la

我唔係DSE年代唔知4即係=咩
writing 佢多數都係實用性文章 (我係考 academic)
英文好唔好一回事, 至少要寫得個意思同條理係清楚同令人明白
speaking 放鬆 d, 冇咩可以做到
反而 reading 同 listening 你可以試下玩 mock (我冇做過唔知有冇用), 睇睇自己去到咩 level, 呢2份卷都易拎高分甚至 full marks,

唔買翼鋒下年乜都唔使爭

FSG:番沙短咪得囉

Fabinho, Matip, Shaqiri all completed full session with #LFC in intense training session today, will be available for the weekend. Lovren did a tailored session alone. Milner and Keita due to resume rehab outside later in week and could return to training next week if all well.

下星期齊腳了

唔買人下季乜都唔洗爭
高峰左兩季半...

佳尼呢

真係可以拆兩隊

放棄左

Trump 內閣既頒獎典禮

中共既面呢

簽賣國協議 愈低調愈好

diu 你畀咁既野我睇

鶴仔好慘
升仙了了

Club travel
我老母話我知呢到有package

睇緊32台

逐個手足吹奏

其實佢係咩人
波台大部分post都見到佢出沒
好似以前有件親親何b佬咁，入唔同post R水吹

Lala Xs Gomez 準備報名文員

不得了 有埋行政部門

最近睇左個 楓カレン好正

💷 £125m bid prepared for Kai Havertz
🐺 Wolves want Divock Origi
🇪🇬 Mohamed Salah Africa Cup of Nations blow

Keep on top of the latest #LFC transfer rumours from around the 🌍 with @TheoSquiresEcho 👇

係咪上年summer啲news黎

罰你追post

唔信f$g 拎125m 出黎
125萬就信

Bid rw lw la....on9

做乜係咁傳Havertz
就算係都暑假啦

明奴tag 錯mino fan ac

Havertz 真喺咁勁咩？睇佢啲數據都幾差吓喎今年20歲 14場德甲2入球1助攻真係有1.25億嘅買辛祖唔好？辛祖19歲15場德甲9入球9助攻喎 我諗夏天1億就買到辛祖

Havertz喺德甲主要打攻中，有時會打下右翼，我哋個陣式都唔洗攻中嘅，比起買攻中買個辛祖咁嘅真翼鋒唔好 下年非洲盃又1、2月踢 要搵人頂水貨同文尼 簽辛祖一定好過havertz喎

得個西班牙source傳過
講緊係一間英超球會想買德甲球員 流流地

睇波唔係淨係睇數據
同埋havertz可以踢false 9
又有身形 如果黎到比daddy教會上一層樓
重點係sancho未必肯過黎
1億係絕對買唔到辛祖
曼城一定會同我地爭
你諗下佢會返鏝定過黎機會大

之前有source po過
好似話sancho紀律唔好
而且個人唔夠專注

Havertz堅係ok的

你咁講法havertz都未必肯過嚟啫 佢依啲德國人想去拜仁一啲都唔出奇 同埋辛祖比高普教又唔會更上一層樓？仲有你好似有睇開havertz踢波咁喎 你講吓佢咩打法喇 我就睇咗幾場佢都喺打攻中 false9唔常打你又知佢一定打得掂？力子肯可以打翼啦 咪又係比我哋屌佢放錯位同埋鏝最想買嘅喺皇蘇個西班牙翼鋒喎 主要同我哋爭辛祖嘅喺獌同車呀同埋多講咗夏天1億就會放辛祖 點會一定買唔到？

Ok還Ok, 但1.25億真喺太貴

米拿仲快過gayta

屌有價好賣

呢季咁既表現打番個5折先啦

125m一定唔值 大佬上季先打到靚數據

起緊幾季先值呢個

依家值70m

sancho 車又話爭，鏝又爭，獌又話爭
冇億5唔洗見人
你叫fsg出150m 人唔笑狗都吠啦

辛祖睇個樣都似成日去玩

Tag錯南野

除左文尼其他三個唔似識德文

明奴識

Arsenal have advertised for a new head of sports medicine ahead of Gary O’Driscoll leaving to become the Head of Sports Medical at Liverpool, replacing the departing Andrew Massey. [The Athletic]

阿技好似好多人長傷

簽查奧爾算啦 好大隻

踢控球應該唔ok

一野撞到馬迪瞓低低

摩納哥D波幾好睇WO

彈彈波

最大問題真係無腦

但係左同右都可以踢

落到場亂咁走既話 我諗高普唔洗5分鐘換走左
佢有腦一早踢緊大會

狼

摩納哥D波幾爽

華舒福傷左

神奇復出

肥普原來真熱
特登翻去UK睇波

聽日：3 week
星期日：正選

季初仲降班區，咁快上返嚟

波大通常無腦

rashford

卡蘇拿俾佢醫到行唔到咁滯

有腦巴狗自己留左黎用

仆街了要出大英超新星綠木

睇左下Havertz既精片 都踢得幾似古但係咪真係需要

點會踢唔到 打止痛針都踢架啦

打多樣波 靠兩閘呢招
已經打左兩季

右有極速快馬占士 左有法國帝星 加埋射門轉化率勁高既綠木 唔洗佢出都456

1.2億打Plan B ？
未諗到佢可以取代正選邊個位住
無睇德甲 唔熟

買到唔拘嘅 拿子 老母 再見

價錢都係西媒up我估應該唔洗咁多
但對佢有興趣就真既

要買高普會出既人都好緊要
你睇下沙基 長期坐多過踢

老母取代唔到喎

好似幾抵屌最尾真係around一萬搞掂？不過唔係幾想坐Anfield Road Stand

其實朝聖一次，要預幾錢

晤睇波不如唔好去

獌勁到連狼隊都贏到

六日計哂所有嘢20K

包皮第一球唔興祝 第二球先興祝

星期日崩盤開始了

希望有生之年
有機會去朝聖睇返場波
最緊要有隻英超杯

屌，支那交咗保護費，美帝跟住會唔會對香港隻眼開隻眼閉？

留名睇支共走數

仆街 要出超新星綠木了

Breaking
Liverpool Echo reiterated Liverpool Football Club that has no contact with Leverkusen in respect of Kai Havertz and Klopp insisted he is satisfied with the current group of players.

條j可以收返

正路都咁講

Dse 4得6會唔會呀
記得alevel e左 (eefef) 果年去考都有6.5

明知唔會 冇丁過

利物浦回聲報重申會方從未接觸過德甲利華古遜有關 凱·哈費爾茨，教練高洛普亦十分滿意現有人腳

諗住教多4年都唔買人

5月去睇車仔嗰場 差唔多要兩皮

我去左5日14K

2日1夜+一場大戰
5000-6000 唔計機票

要等暑假
賣
佳尼
老虎
啦子
沙短
睇下賣唔賣到5千萬磅
跟著貼波士頓果邊
剰返千零萬磅去買下d降班料

FSG: 我架新遊艇呢

不嬲否認呢家野係黨報最耍家

利物浦回聲報
利物浦否認報

【傷情簡報】

據訓練圖及片觀察及David Maddock報導，法賓奴、沙基利及馬迪普已完全康復並有跟一隊作正常操練，沙基利上場亦已後備入替，法賓奴及馬迪普預計可候命上陣雙紅會。

路夫蘭有單獨參與專心特設嘅輕量操練，今週稍後時間有望再次加入大隊一齊操。

米拿及基達如無意外下星期有望復操。

一口氣簽左6個人

尋晚獌失嗰球屌你老尾馬迪係到散步
唔係fans都睇到嘔血

獌狗好似又黑哨贏波

冬季好似未試過簽咁多人

沙短唔好賣啦 有質素既後備好難搵

高普對佢嘅防守有意見

又有浮屍

DLLM FSG
下年呢果時候冇咗文尼 沙拿 基達
你地仲唔去買人
唔通等下年冬季先買咩

FSG: 左邊有力子 右邊有67 或沙短
基達就不嬲唔係主力
所以唔駛買人

咦屌係喎屌睇精華1:0 見狼入波以為輸tim

笑死
最強之人已在陣中

可能完季賣晒非洲球員，咁下年一月咪無問題
之後升青年軍上一隊，再補返幾個幻幻
FSG又贏

喪權辱黨
開心到想鏟草

踢nigga cup既時候
Sancho mino 67
Lomo Bino Henderson
Robbo Gomez vvd TAA
Alisson

一定會吸盡香港資源 開心唔落

大部份關稅無減到
但要買更多美國貨
咁都肯簽而支那仔可以唔知

非洲佬是否弱智
兩年踢一次非洲杯
Cls
一年一度吖笨

智商低係咁

嗰陣美洲盃造比美斯
好似真係一年一次?

又美州盃又美州金盃又百週年紀念盃

四年兩次
所以有時會連續兩年踢

唉nigga真係

非洲杯就咪撚踢啦

馬貼直頭唔踢太公波
不過都係傷

支那一定唔會守約，仲話簽phase 2

呢段應該完全反映古狗

話唔踢果年反而捧盃

呢兩年係 暑假好似又搞

1/1400000000

侵侵都知架啦,
係比時間支那唔守約,到時再大大力屌支那助選

太貴啦 講緊成100m有多

有買toty robbo既手足 記住擺佢打防中 勁到喊

可以換邊個打左閘 lol

買sancho 好過啦 中中我地太多
攻中又唔需要

我地真係太多中場
Sancho係啱不過態度好似真係麻麻
唔知高普接唔接受到性格球星

絕望等死，中國企業喊咗

我搵zambrotta打左閘 kante右閘 完全冇問題

明奴場內外都係一個榜樣

巴西人咁大個先浸禮

kai子唔要好過
今季咁廢都成億

Kante唔會比人屈尾柱傳中咩

今集頭好難入波wo

平平地要bailey好過

nice 行動po

天主vs 新教vs 穆斯林
準備宗教派系內戰了

緊係比加道佢入教禮成都流埋眼淚

我琴日見到都咁諗
明奴呢啲應該係新教?
不過英國應該都新教多?

老虎沙短都未打交
call埋古跡返嚟一齊fight

巴西 利物浦 蘇格蘭係天主 英國係新教

想cap水

睇得出
班nigga一有洗錢攪活動就笑

收到

利物浦唔係新教？

係lo唔係成個英國都係新教咩

Liverpool country

利物浦好似親愛爾蘭多過英撚

咁似天主教啦
愛爾蘭都係天主教

話說渣土都係北愛人

射完十幾年到30年濃精

kai havertz 唔會嚟啦，響咗朵，嚟打後備咩
都過晒風話利係玩未來育成，將啲棄將或者平嘢變做世界級球星

依家有zambrotta 做taa好似多餘

依家呢個足球世界仲玩過億買球星咁老套

依家得一個係值過億又值得利買

麥巴比

講完

上一次拎聯賽冠軍我仲未出世世

廢中續約應該係想打好未來根基，以南野年紀嚟講，今日生日已經25歲，睇嚟想出年季中開始做主力都唔奇，要睇團隊功力

咁多人，可以瘋狂輪換了

你個名
好肚餓

暫時過億轉會嘅球員都好似踢得唔多掂，除左包皮

終於到左英國
幾日後睇利對獌，好撚high

睇完你就開心唔落

希望唔會做燈神
贏左20場唔會我去睇先中伏掛

要哭波song了

上季我去睇主場對李城都係咁諗

就係你去先輸

但最強既福仔都傷9左

有帝星連加特

到時會出得番

自己讀啦
仲補習送錢比人賺

唔使福狗都吃硬我地

好似患左筋膜炎
好撚痛呀師父

Trashford

4.5分
你係完全唔識英文個隻？

明奴都tag錯人

做乜唔tag女南野

嬴唔到獌既話，對你

睇完會high到訓唔著
因為會好撚嬲

自己隊友開左ig都唔知

現場哭波song

除左睇波仲會去邊？

冇啦，利物浦其實冇野做，去埋tour留兩日
london2-3日，manchester轉車1日，之後再過荷蘭幾日

去尼特蘭食大麻

咩係尼特蘭？

NETHERLAND

荷蘭
唔係2020年起改叫尼特蘭咩

netherland啊

(好似係

好似中文名唔改

我由細到大都係學Netherlands
而唔係Holland

4.5係唔洗温架

其實英國唔合法，但係某d區食都唔會理你

我最後做咗
因為upgrade成日出duplicate
唔想阻住抽包所以做

因為Holland只係其中一個港口名
成個國其實係尼德蘭聯邦

去到比相黎J下

係吖

我見好多人都改叫尼德蘭
我打左個突

尼得蘭好撚柒

有冇利囝買咗三國志14玩

想買 ps4

咁撚平？台長邊度買飛

官方 hospitality

原來唔會改
以後叫返荷蘭了
Thanks ching

一開始以為係小妹柒左

美國都係，比差佬𢭃到少少你唔係拎黎賣既都係咁而叫你下次唔好就放你走

沙短係降班孤兒得嚟又擺唔到入利記體系無計，同老母一樣係降班球員比真係同人唔同命

Sure

老母踢到係卡數咁既表現就好

老母喺國家隊都係卡數咁
不過喺利要做工兵

老母一開始高普就諗住放入體系
只係咁啱喺降班隊執啫
沙短就純粹因為平+做到水貨後備
差好遠

Rashford 'gutted' with back injury that could rule Man Utd star out of Liverpool clash

剩係裝修前去過一次
計劃爸B任內點都要去一次

裝修之後冇去過
問緊朋友睇下買唔買到尾場對車希望有飛

講下12月我朝聖用左幾多錢 睇對白禮頓
星期四香港起飛 下星期三降落香港

波飛 2900
機票 4800
酒店 1500

加埋其他野應該唔使14K

酒店係全程酒店?

聽話啲FD 係曼聯球迷話佢唔係買飛，係比錢買一日人哋啲季票入場睇
有寫名但門口唔Check

係啊

新利lm

25歲

welcome lingard

咁黎緊天氣點

好似利都有得咁買 但要比passport 條友 佢比張卡你
利伸：聽人講

仲大過GayITa 高美斯

無咩變化

唔會再凍?

痴線la 成日輸比智利

可能唔會

咸能左

再見keita

GayITa

Thank you gayita

駁唔到

LA 100分 基達

大戰飛貴幾多?

可能去到5000

英國一星期，睇埋主場都唔使14k咁抵玩？
我去日本鳩fing十日都差唔多兩萬，仲要只係租平屋住

只可以話我個人唔大洗

食同交通佢未計
真心英國你唔睇博物館，冇咩好旅遊景點去

陳雲：習近平派下士去美國簽約 被特朗普視為下屬 全程取笑侮辱

鶴仔rip

14K包左食同交通

陳雲

之前上官網睇過
對馬體hospitality 500鎊左右

利對獌
hospitality 5800
但都合理啦，黃牛都呢個價

雲膠

樓上係gay佬

個計時器係咁架喇

未驚過
因為利本身個隊醫都係垃圾

利市真心悶，為左朝聖先去

步兵行碼頭
搵埋幾個利狗graffiti 影相
行下商場
真係一日貨仔

利市有冇中學

唔係隊波真係唔會去

傳Tonali

踢利應該又做第二個新沙比

意粉冇咩人係英超成功過
唔會買啦

足球/披頭四
通常啲人識利市都係呢兩個原因

老實講
利打法會用後面4個不斷較炮出波
中場再用絞肉機
最盡都係用keita呢啲比到final pass既人
Deep lying playmaker真係唔啱用

我之前去利市住左兩日
除左Anfield 就係去賭場

去城大浸大好過

波飛咁平
想去

純文字

呢個係，之前有fd比佢張會藉卡我，門口冇人check
Scan card入閘就可以入去睇獌

Liverpool One 間GBK d burger好好食
我lunch着住利去食，佢哋仲問我係咪夜晚入場，傾左一陣波，仲話夜晚見

大大件沙拿係到

沙拿係埃及人
利物浦意粉我淨係諗起Dossena

borini

如果hea下okay ge
我覺得舒服過倫敦

正常會想坐kop end

巴神當年係利其實踢成點

佐真lo

阿古蘭尼點都出名d

一篤屎

呢個傷多過踢

果期利狗都低潮
又唔可以怪哂佢

真係唔洗補
你試下做 IELTS d mock 卷, listening 同 reading
睇下自己去到咩 level

有人話佢果陣時其實都好努力 起碼有心盡力先

無計啦kop end唔係好多飛會放出嚟但係個價好吸引

呢個其實幾勁 可惜多傷

球員離隊會唔會unfollow佢地ig

好勁 唔係講笑

屌卡仲一大班人follow

話左你條hihi係扮gay

cm果part 笑而不語

Why

All are mk

可以同賓迪基一戰

睇下邊個啦

賓迪基呢

派完膠見佢仲自貼chok樣就Unfollow咗

無follow過

城外人睇城內人 都市傳說

屌 印左佢

我城內人

以前好鐘意佢
同謝四d彈彈波勁好睇

sorry cm自己一個山頭

我有讀過cm course
唔差喎

阿古成日仆街傳球助攻

要幾on9先會請阿妓隊醫做主管

中學已經知creative media啲女好能正
fiona好似都係讀呢科

有撚咩

今晚我一注中頭獎請全po去睇主場對轟

lm

多謝提醒 完全唔記得買

Lm

睇能度扯曬旗都冇幅圖

平均呢個level

咁似麥美欣既

著到咁叫人點專心上堂

-.- 邊似呀

你要讀書既就咪番學啦

iPad mini

LM

斷點

咩事

腳緊要d

首歌好聽

Why not both

但係個人藍

我中頭獎 全post一日一部iphone

Thanks

lm
gaylo旅行團

一日一部
豪到

到時會好多曼狗做假利

多到日日跌爛一部

咁不了

軒仔唔會係藍 佢被逼架

依幾年佢靜曬
講野都唔敢

中到頭獎我幫fsg買包皮

好彩我利個軒囝唔似佢

終於唔去開公數旅行叫雞
高普生性 利囝陪感安慰

米仔拎金手套 cls

我利個個唔笠水

Party with LIHKG LIV fans

大聯盟有冇人叫包皮

1億港幣炸
買遊艇一齊出海玩人形娛蚣好過

睇左hiv fans

比清
我有張醫療券、你岩洗嗎？

Club World Cup當去咗啦
又熱天氣又練波

有心
我唔使
留番比有需要既ching

我利唔賣垃圾
不嬲都支持米神

返黎做二號龍有冇得撚

早安屌打

我利唔賣垃圾

可能始終樣嘅問題
就算你話實力差唔多
都覺得早安望落可靠啲

1月已經過左一半
難以置信fsg仲未買閘

半季就頒

一億講紙神軒都買唔到

Year2019

得得G8同JELLY

下星期米拿復出

FSG:右閘有neco williams, 左閘有金鋼阿含，洗乜買

如果Kai子同辛祖都一億, 之前我會揀Kai,
因為佢最佳位置係攻中同假9, 又可以替工翼位
但依家買左南野,雖然技術特點唔同, 但都係攻中假9同埋替工翼,撞哂位
反而辛祖係真正翼鋒,左右都得, 又英人可以準備定脫歐, 仲要下年非國盃文沙miss 6場翼位要人

我都覺左閘會留阿含打
高普應該plan緊改朝換代嘅野了

唔洗揀一定一個都唔會買

買新kai&新辛祖

咩類型中場??

FF下姐
FSG: 1億買遊艇好過啦

新派路

新老闆

成日傳sancho 冇睇佢啲波
究竟佢勁在邊
對英撚翼真係0信心
仲要咁撚貴

【真·歇冬】

據David Lynch報導，高普季中唔會帶隊集訓，希望歇冬期球員可以真真正正好好休息。

按照過去慣例，假如球季中段希較長空檔，高普都會拉大隊到較和暖國家如西班牙等一齊集訓，除咗高普團隊本身非常著重訓練提升外，亦俾機會球員多相處建立良好關係。

但眼見球隊今季成績尚可，球員每場都瞓身演出，高普決定大家倒不如養精蓄銳餘下三個月再衝埋佢。

咩料...靜少少啦...

屌那星又黎

唔去喎今年

睇錯 嚇死

1.3億只夠買佢一忽。。

有個人突破同埋門，配合都唔差，9入球9助攻，入球助攻總和全德甲排第3， 仲要先19歲，俾高普教大把機會再進步
英國脫歐英人升價就一定，但佢係有d料嘅

埋門我自己覺得都仲有進步空間
今季佢入波多
都係得益於多仔既體系
始終都係接應傳中撞入多

但突破真心勁
同年黎講 帶波過人技術真係好成熟

起碼走到靚位，水貨d射術咁屎都靠走位入唔少
同埋助攻意識都好，唔難夾

買泰被不如咪撚買
波衫都要老翻

睇返睇利hospitality
得返對馬體個場
仲要賣到540鎊,有無貴D呀

個章2020...

買都算，可能粗著/踢波著
但仲要係度講

有好多人想買老正都買唔到 冇貨

官網有得訂主場

130M港紙即係13M英鎊
你只夠買一個沙短

佢好撚樣衰

我屌呀

好正喎

以為大波驊

呢d個樣豬豬地先好屌

獌狗fa cup都咁多主力踢

麥圭亞 雲比沙加 拉舒仲要傷左 有冇機

連美斯

如果利比呢條0入波助攻ge anfield入波 咁真係冇面啦

利專幫人起機破紀錄

想買個章呀

［有圖］有手足比黑警打到成永久傷殘 希望大家保持憤怒

-

X2

上年佢咪係anfield入過波

條女叫咩名?

估唔到tvb宜家都咁開放

thank you henderson and welcum our new captain lingard!

陳瀅都唔識

原來係佢

除左個公牛鼻之外
真係冇得輸

個雞屎忽

GAY PO點解會有女
你地是咪想輸

我真係去check.......

扯左？

如果黃子華屌巨乳華謝罪，大家仲會唔會原諒佢

Cls

CLS陳瀅都吹奏

點解仲睇CCTVB

大sam

如果真係冇人要我想要
咩價?

送

你邊區?

我想要

頭先有冇人睇如何講英超 何輝話文尼下年好似想走
文尼人工喺利好低下

何輝同文尼咩關係

文尼續左約 好似都仲低過明奴.

星散鳥

留意到阿祖安想做新一任康樂部主任

今年奪冠加d人工點會走 成隊咁fit

就算CCTVB都大把正過佢

Mane’s contract sees him take some £150,000 per week, according to The Guardian.

His annual salary of around £7.8million puts him behind Mohamed Salah and Roberto Firmino, his partners in Liverpool’s deadly attack.

Salah leads the way in the Reds squad on around £200,000 per week, followed by Firmino and centre-back Virgin van Dijk on £180,000.

佢點諗的

我覺得文尼唔貪錢
比150000/w
續到2025都抵玩

曼狗

識貨

覺得今年文尼沙拿是但要走一個,好怕出年滑哂牙

唔會有球會meet到fsg要個個價

今晚返通宵

六次通櫃郎 做咩改名

我諗得蝗疤可以
但疤唔可以再買我地既人
蝗有世3打左邊

同學愛新鮮

過埋個一月就唔洗加多億 文尼3億走去皇馬